再爆市民被打錯針 一家三口約科興變打復必泰

繼早前一名患血癌外籍男預約復必泰後，去錯場館被打錯科興疫苗，再爆出有市民被「打錯針」。消息指，一名 47 歲女子及 2 名家人於 3 月 10 日，預約到天水圍天暉路體育館接種科興疫苗，卻錯赴提供復必泰疫苗的元朗體育館，但仍獲接種復必泰疫苗。

消息指，涉事的 47 歲女子在接種疫苗後，再向職員確認所接種的疫苗種類，始發現自己「打錯復必泰」，但連她在內，一家三口都已接種第一劑疫苗。

《立場》正向負責營運元朗體育館的醫管局及負責疫苗接種計劃的公務員事務局查詢。

有人救左佢地一家

打和

Super !!

咪撚扮嘢啦屌你

打之前護士會問你今日打咩針架， 自己懵盛盛又嘈

扮嘢打錯

閰王：呢一家三口時辰未到

命不該絕

通常話去打4H嘅人都懵盛盛

似係藍屍book左科興
見到死人， 就驚死
自己走去轉打biontech場搏大霧

扮咩死藍屍狗

來回地獄與人間

Not all the hero wear cape

我要打科興！
我打科興我洗炒？
你打科興 你死左喇

求鳩奇la～

第二針好打返科興喇

賺左啦 仲嘈

執到啦

溝針啦 藍屍狗 唔係淆呀垃圾

涉事的 47 歲女子在接種疫苗後，再向職員確認所接種的疫苗種類
唔好扮嘢啦屌你老母 打完先確認? 鬼佬係收短訊先知打錯針 好心唔好咁肉酸

點解可以去錯場地 諗唔明

屌你啦 開哂mic話打biontech 港共又玩假新聞幫手打和

乖
下針會幫你打返科興
😦😦😦

藍絲：死啦， 打錯伏必泰，無得返大陸食海底撈啦

黃就打科興
藍就打復必泰

洪興下話，我科興呀!!

咁益佢地

咁洗撚預約咩 都冇人check

打和啦

藍屍 又執返條命

藍絲狗偷針打

一個天水圍一個元朗都搞錯

冇事既，打返三支科興就ok 架啦

3:1喔

10號第一日
中心柒下柒下唔奇

岩啦 可以去參加溝針計劃

行過龍啫，呃我唔到嘅

同啲女出軌後聲稱俾人強姦一樣

預約到天水圍天暉路體育館接種科興疫苗，卻錯赴提供復必泰疫苗的元朗體育館

慘喇, 快D 放血啦

愛國家庭咁大恥辱
自行割脈放血報國啦

差唔多嗟

即刻幫佢打返兩次科興平返條數

都係個別事件黎!

職員：有撚所謂咩，打科興系科興，打復必泰米又系科興

護士：你知唔知你今日打咩針
腥趕人藍絲：禾奶打易喵架
護士：我地係打biontech疫苗針
腥趕人藍絲：閪丫閪丫，易喵丫，矛錯牙

通常打得針嗰d都柒下柒下唔知自己做緊乜的

搞到人哋少咗一家團眾的機會

身體卻誠實，you know I know

醒目

爭咩吖 溝埋一齊做

藍絲自己周圍同人講打科興
之後俾人篤爆

唯有屈職員

扮咩呀
任何有腦嘅都唔會揀4hing啦

今屆奧斯卡

英雄莫問出處

人哋一心想攞600萬

港共政府根本就亂鳩嚟

一間只打一種針
驚到

擺明收咗美國錢都冚害港共政府 班賤賊仲唔拉人？

依招高
成班都記性差 打錯曬biontech

有聲

低端人口，乜柒都唔識嗰啲

入去等都會check 一次，護士會入埋機check 架喎

跟本專鳩登
知你班撚樣唔會 check名

藍屍食兩家茶禮

擺明一心就想打復必泰，然後出黎高調屌鳩人打錯比佢

怕咩, 打番科興咪得

三條傻鳩藍屍打科興死咗佢咪算囉

前世做好事太多

國安法啦

做乜打外國野？

是鳩旦旦啦

識打一定溝黎打
D酒溝溝下都變雞尾酒
疫苗都得

Upgrade上頭等邊度係錯？

咪就係

邊個拎筆遺囑

呢啲口講愛國 到現場就甘願接受外國貨
漢奸

兒戲到

連邊度打疫苗都唔知喇

員工唔識英文？

好人一世平安！

Where, 咁撚串

政府做嘢亂鳩咁嚟

但求散貨，唔理3721 打咗先

藍廢老話要打科興
阿仔幫佢book biotech

Book 左天水圍去左元朗
似係book 完大陸野淆底
扮傻打外國野

唔明點解會去錯場

可能有大把人被打錯針，到宜家都仲未知！

鬼佬就話去錯啫，所謂嘅香港人都會去錯？

好多巴打會做好心燒比佢

好多香港人柒下柒下架 唔係第一日嘅事

天水圍去錯元朗？咪L玩啦

打針前有個3分鐘嘅針前介紹同要你剔個格仔
咁你都打錯
再者元朗同天水圍都唔識分？

對沖之前單鬼佬被打咗科興嘅新聞

天水圍都可以去錯元朗
咁condom都可以當紙皮啦

藍屍：黃屍又少三枝針

三條友一齊睇錯有冇咁橋

差d陷家產

「你有一枝救人嘅針，一枝殺人嘅針，你想用邊枝？」

一家三口可以留畀邊個

藍屍打biontech就真

我one hing呀，佢two hing，哩個three hing 呀

呢個媒搵咗幾耐
之前屌科興鳩打散貨
而家就做媒扮晒biontech都係鳩打
搏人覺得兩邊打和
等人唔好再話科興要散貨

補打第二針科興

偷笑都嚟唔切

專登去錯

呢啲支那畜牲特登去錯，祝佢打完死全家！

呃針打

標題應該係「打啱」疫苗

可以參加溝針

救你一命阿傻西

三個打 搏死唔曬
傾好死剩嗰啲分
死兩個就一個獨得400萬

打返科興未得

哎呀 唔小心坐錯商務艙
Sorrysorry

可惜就真，藍絲救嚟做乜。

政府要同佢地補返枝科興啦，打錯針咁慘

港大溝針實驗

天水圍、元朗都可以分唔到，咁都可以去得錯，仆街冚家剷死撚咗佢算把啦

林奠同班狗官：屌，我哋「打4兄」會唔會俾人識穿㗎

扮撚晒野

想港共賠錢咋

去錯地方？係咪支那人黎?

似係做媒

之前有人打錯科興就要做返件打錯復必泰

支共style

呢個扮野

梗係啱啱信咗耶穌
「當信主耶穌，你和你一家都必得救。」

唔驚，下針打返科興咪得

閰王：你以為打復必泰就唔駛死？你唔記得食早餐

無名英雄

多謝人啦，人地救左你全家

唔講唔識分疫苗，天水圍同元朗國都可以搞錯

依個藉口又幾好喎

女巫？

扮乜嘢啊想打biontech就認啦

咪撚扮嘢啦天水圍錯赴元朗

因禍得福

笑撚到仆街

個別事件啫

扮愛國

再打多次科興囉

咁都可以去錯